[Аналитический проект](https://github.com/Gagarin2004/projects/blob/main/Исследование%20надежности%20заемщиков/Исследование%20надежности%20заемщиков.ipynb) исследования надежности заемщиков для банковского скорринга (учебный).  

Заказчик — кредитный отдел банка.   
Нужно разобраться, влияет ли семейное положение и количество детей клиента на факт погашения кредита в срок.  
Входные данные от банка — статистика о платёжеспособности клиентов.  
Результаты исследования будут учтены при построении модели кредитного скоринга — специальной системы,   
которая оценивает способность потенциального заёмщика вернуть кредит банку.  
  
Технологии: `Python`, `missingno`, `pandas`, `numpy`
